(反送中藝人) 曾偉權因病去世，享年58歲

手足

祝手足一路好走

Rip

為手足，不能放棄

Rest In Peace

下面張圖，普通去街LOOK，都好靚仔

RIP

一路好走

rip.......

感謝手足

RIP，佢係自己人，上年多次參與反送中遊行.. 好人實在太短命！

好人早死

壞人長命百歲

天理呢

封神榜入面佢係最遲走 現實中行得咁前 rip

58歲

石之軒

感謝手足
RIP

邪王食枝煙RIP

進興大佬

黃飛虎

前幾日電視仲見到佢
拜拜

話唔定早死先係解脫
唔洗留係到受共產黨既摧殘

封神榜佢真係好好睇
手足RIP

估唔佢係黃
冇天理 條柒婆唔撚死

Btw 感覺石之軒後生應該幾靚仔

rip

點解唔係荷蘭叻

手足安息

RIP 手足

點解唔係曾偉雄

大唐雙龍傳定封神榜

愈睇呢啲新聞愈唔撚明做人為乜柒

RIP

RIP軒仔

細個係電視成日睇佢RIP

早幾年好似有個差唔多樣嘅死咗

其實佢幾型

TVB

ATV

安息

好記得佢 仲有隻七彩神牛

曾守明

成日覺得佢似遠藤OUT

屌你老母死黑警

又一個綠葉走咗

果然好人不長命

林鄭就日日係到風花雪月

好撚唔公平

點解唔係曾志偉

原來咁多年以嚟都無拍過乜重要角色

佢個look型個陣好似郭富城，個look hea個陣好似王傑

R.I.P

屌 睇錯曾志偉
開心咗兩秒

可惜，睇佢啲劇睇到大一路好走

似四十幾

係，好YOUNG。你話三十尾，我都信

手足一路好走

良心藝人難做 肯拋身出黎
Respect & rip

係，第一時間諗，佢當時唔怕得罪大台

所以從來唔相信乜撚嘢報應

Rip原來係手足香港人會記住你

綠葉嚟講算好型

封神榜做黃飛虎呀嘛

再見

Rip 一路好走

rip遲啲13億支那人會黎陪葬 一路走好

三十年前做icac都已經好正氣，就算近年係來生不做香港人同牛下女高音，個種佬味真係勁！

好人都係咁短命，真係冇天理

如果舉行感謝好人大遊行
狗方會點反對？

同路人 RIP

點解咁突然

偉陶

依個世界不嬲都係壞人當道

不死邪帝

班偽人敢唔敢出po悼念呢？

疫情問題

好人就咁早死

選戰2無咗
宜家連廢陶都

仲有蘇鎮東

原來係佢

咁後生就死了？！乜病？

哎呀，RIP！

真手足

起碼做人心安理得

世界幾唔公平都好
公道自在人心

r.i.p...

rip手足

童年回憶

希望佢而家不再辛苦

佢個角色一早死左啦

上面嗰張型啲

仲睇tvb?

一路幾鍾意佢 覺得佢好順眼

一路好走。

咁來生不做香港人 梁美田老公張國祥囉

我願意用林鄭+習總條命去換佢條命

推

R.I.P

唉
一路好走

邊個角色係廢陶

藍絲?

細細個就會聽過佢名。。
一路好走。。。

✋👆多謝同行過既你，安息，rip

岩岩上網搵佢新聞，見到佢啲相，佢對眼好靚

Rip
好人

唉我細個個陣幾鍾意睇佢
見到消息都好震驚，一路好走

開頭幫振民黨選特首嗰個

馬蹄西肯定笑到卡卡聲

rip 手足。 來生不做中國人。

其實一直唔明佢咁靚仔點解紅唔起

rip

Rest in peace

有買碟

點解呢個世界上好人好似永遠都冇好報

rip....
點解奶共偽人仲未死

又型棍，又好戲，點解唔紅？
反而豬八怪剩識鳩嘈演戲就紅，屌
rip

一路好走

多謝你

邪王一路好走

偉淘呀偉淘，多謝你

大家都係姓曾 應該死嗰個又唔死

張飛 忠肝義膽
RIP

rip
一路好走

黃飛虎天王

手足R.I.P.

咁咪好囉

邪王食枝煙rip

信陵君

良心

陸偉陶 rip

一路好走了，手足

手足
保佑我地成功 到時煲底見啦

好人早死

唉

哩個撐驚藍屍嚟

當年最有印象係同梅小惠一齊

原來係手足嚟

果班自私鬼咁錫身,要出事都唔係咁易

R.I.P.

我睇點解阿sir係阿sir識佢

RIP
邪王石之軒

多謝你

肺癌
而家香港
生亦何歡
死亦何哀

對家有人死正評
自己人死又正評即係點

係咪有rip 佢嘅都係黃

正評係正念
願佢係另一世界安好

rip
又係好人走..

飛虎天王 早走係福氣 安息

唉。RIP

點解好人都會咁

邪王

成日話報應果班撚樣去撚左邊？

感謝，再見！ RIP

RIP ..

肺線癌一經發現病情惡化得好快

點解有良知嘅人都係早死

回到三國 好好睇

傷心

好人都唔長命

一路好走
btw應該黃藍兩邊都尊重佢
都真心幾勁
以後會記住佢呢個名

RIP
佢仲好熱心幫好多流浪動物

但佢蹉跎左梅小惠嘅青春

應該死既唔死 唔應該死既就死曬
rip\|/

Rip !

cctvb係咪無報過佢過左身

只見到報阿叻攞銅紫荊

倪鋒

安息吧

啱啱東張有報，但篇幅唔長，得大約2分鐘

唔駛留晌依個殘酷世界，太辛苦啦

rip...

F

係真，唔通冇保安冇盛佢會出來撐狗
佢只係唔出聲但其實自己先係最重要

對佢印象最深好似係某套古裝佢做寧王 Btw RIP

好人係早死d

荷蘭叻幾時死

秋香怒點唐伯虎

一路好走請保佑我地要羸

譚耀宗，譚惠珠，梁愛詩呢啲又唔𠹌死

除咗有良知
仲好有愛心
一路好走

佢演得好好睇

邪王石之軒

RIP\|/

好人就要早死
衰人就繼續生存

壞人之所以長命係因為佢睇穿咗呢個世界點樣玩,好人早死係因為睇透咗個世界有幾腐敗,所以唔想留低.

好記得你演嘅角色

佢去左HKTV都拍左套來生不做香港人

原來佢都成58 仲以為佢40幾 個樣好正氣 keep得咁好 又有骨氣 可惜

唯有同自己講有啲因為係好人所以早啲畢業
希望佢响天國生活快樂

R.I.P

由細睇到大
祝好走

唉，要過左身先知佢黃

一路好走🙏🏻RIP

RIP, 多謝你帶俾我地歡樂

2020走通常都係好人

相反 藍絲多數都長命百歲

佢做戲好好睇㗎

好遲因為咁俾藝人踼出group?

RIP大家不妨唸下雖然佢已經離世

但係佢可能去咗個更加開心快樂嘅地方呢

脫離人世間路途險惡

唔洗再受心靈和皮肉之苦

永遠安詳舒服咁訓著
btw香港人加油

佢做戲都幾好，走咗有啲可惜

食枝煙

Rip...

點會有報應
講俾人聽只係想人放棄反抗

我都念起佢地

咁又係

邪王食支煙

RIP好人無好報良心藝人兼手足 安心上路

上年六月街頭有相見嘅全部都係靚仔靚女

曾偉權拍戲好入型入格宜今宜古，反而你講果條刷鞋狗只有市井味

好人都咁早死

呢單真係喊咗
好耐冇為藝人走咗既新聞喊了

r.i.p.

god bless him